馬英九在韓國瑜造勢大會被羞辱 韓國瑜粗口他XX！？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭山:蔡英文贏硬